［求教］asso同學麻煩入一入來🙇‍♂️🙇‍♂️

死撚返出去拜gpa god啦
一陣又冇interview啦

樓主好波 啲asshole 仔日日上john 上到炒晒粉咁

ching ho ball